22歲女想學下啲實用野 有咩推介

解下悶都好

棍van

游水

投資（認真）

含撚

釣金龜

學煮野食, 有排你學

莞式服務

學廚

麼牙

真係留住男人心

學語言比較實用

吹蕭
觀音坐蓮

煮野食

同意 好過d男人話學含撚
屌 成班變態

釣金龜(認真)

學下打飛機練打口技

幫到人又係求生技能

口技 床技

房中術

有d人仲當做謀生技能